老黑極有可能727唔同我哋硬碰硬

我係老黑見你咁多人黎 一撚定散水
佢哋先係Be water既佼佼者
而且絕對有機會再係未來既任何運動日子伏擊任何抗爭手足
甚至同元朗恐襲一樣打埋平民 等大眾怨恨我哋
大家一定要睇台灣巴打個Post 成立民團 對抗黑惡勢力係必要 如果唔係場運動好快玩完

延伸閱讀
【HKSDF】香港自衛隊

延伸閱讀
關心香港的台灣社運者--對元朗事件的淺見